用下個腦都知班狗唔想人收工入黎，就開始搞事

醒目少少，下下都依d時間搞事

今日很明顯有藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

無 估到又用老黑搞事